sukiya有冇機會破當年一蘭連續排隊196小時紀錄

有無人知依家一蘭點？？啲麵貴唔貴？？

聽晚星期五實排到傻
我怕啲員工嚇怕多啲

成日食 因為永遠都唔洗排有位

所以咪冇人排

屎都食？

95 蚊？

佢 default 又細碗又無乜餸喎，咁正常食量咪要過百二先落頭樓？

利申：有兩三年無去過

香港一蘭咁撚貴
利申 香港嘅一次都未食過

應該都十年
十年前都係呢個價, 真係痴撚左線

乜一蘭要加一架？

2013 年先開業喎…

你老味，睇下 d blogger 既圖，2017 年都賣緊 89 一碗，仲要加一…

我呢 d 窮撚都係食唔起架啦。

都幾肯定唔係囉, 我十幾年前係中環番工, 第一間一蘭應該係開係老蘭和安里街尾個度架

嗰間唔係一風堂黎咩？

可能我記錯豚王啦 (等各位CONFIRM, 我好少係香港食拉麵)
但價錢都係一百蚊

一風堂係唔知乜大廈入面, 好似係二樓
應該就係2012-13年個陣開, 好似五六十蚊碗

豚王我都係聽過個名，但唔知響邊…
(港島區路痴)

Push

豚王黎

其實去到日本又唔一定食一蘭…

幾時金龍黎香港開？

係香港做飲食
唔請人排隊d野唔會馨香

芝士撻嗰d咪又係咁

想知條隊有冇斷過

渣ga

都好事黎既，專心搞幾樣比較好…好過搞到兩頭唔到岸。

95 on9

weak

有冇人知而加多唔多人排隊

一蘭其實唔差 對唔住個價錢經姐
50蚊差唔多

金龍30蚊貨色
佢敢30蚊賣包條隊長過sukiya

三十蚊而家連魚蛋粉都未必夠比呀！

Sukiya咪又係29蚊有肉食

所以佢排長龍係可以理解。

最緊要佢個價係對照番日本個價
一蘭香港根本離撚哂地

一蘭當年真係笑撚我

金龍咁撚臭實日日俾人投訴

一蘭宜家一碗淨麵95加一
佢有個套餐好似120幾連蛋果d
以前無咁貴果陣好多人排
宜家lunch完全係拍烏英

有冇圖

洗唔洗呀
壽司郎都仲未去試

咪又係嘔飯 班人前世未食過咩

可能係香港人太耐冇食過牛肉飯先排 唔難理解佢地點諗

其實唔明點解要排隊食(日本周街都有得食)
唔洗排咁岩起旺角會優先考慮(無位咪食第二間

其實外賣駛唔駛排

係唔駛排嗰條好恐怖既隊架原來

理性消費者

一蘭個麵分量比人少 都賣咁貴

外賣冇人排?

拉麵呢樣成日揾香港人笨柒
最重要香港人受先勁

朝早7點有冇人排？
星期一去買早餐

咁本身一蘭份量都少，日本賣大約 800 yen 還可以接受 (其實都偏貴)。
但香港份量無多到，賣到 10 算都唔止就真係幾搵笨。

我一兩年前去食成130蚊埋單之後冇幫襯
唔知而家加成點

日本個麵加蛋 set 好似唔使 1000 yen (兩三年前價，不過應該加幅唔大)。
加埋價，香港 10 算都唔止了。

金龍係香港開我第一個支持

人手唔夠 有位都無得入.. 得個排字

可以行入鋪頭買

sukiya外賣同堂食分兩部機

想知當年幾多人中過伏
話要去金龍食拉麵

講真要食拉麵都係去返日本算
香港食太唔抵

條龍應該無斷過

盡快開分店係唯一方法，
咁樣排隊應該維維持一段長時間

唔食牛
sukiya有乜好食

冇食過金龍唔好同人講去過大阪

有咖哩

凌晨都排呀
我住旺角行成八個街口落去買宵夜
見倒條隊都走人

要食過金龍先算去過大阪寧願當冇去過

外賣真係唔洗排
dllm早響

外賣點打卡

響間鋪門口打完卡之後先買外賣嘛。

而家壽司郎仲多唔多人排 ?

鰻魚

間舖咁細梗係啦
起碼要開五千呎

遲d開分店照道理會開大間

食個嘔飯都要打卡

幾時有松屋

最好就食左旺角地牢間吉野家

朗豪對面？

ys 夠大又做到24

有冇人排左幾個鐘隊食
可唔可以話我知係咩原因令你排咁耐去食
真心諗唔明

唔係新屎坑邊有咁多人排

貪新鮮

之前係台灣住個時間唔中食，份量幾好嘅

台灣分店有冇日本質素?

幾好

不過好食唔係個飯 啲飯麻麻唔夠硬

而係佢叫餐啲菜好食

佢個炒青菜好香 蒜味好夠
季節性有櫻花蝦椰菜

麵豉湯好飲

menu

台灣係少啲款
但起碼高汁未食厭過

係咪千禧年Menu黎
平撚過日本嘅?

台灣物價低嘛

幾時先開matsuya呀

日木都70蚊一碗啦大佬

好型呀

成個幾鐘喎
係唔係真係咁無聊呀 晚飯都變宵夜

不得不提
日本有限定蜆肉味噌湯
超好飲

台灣都曾經出過

平過大陸分店

話題 打卡 潮流
食先過人哋重唔威過威士忌

今晚d人排排下放tg

斷左條隊未

我個frd最後要避食唔到 依家唔知

仲有無開緊？

今日仲洗唔洗排

d 野仲食唔食得？

隔咁遠應該無咩事?
不過最好一兩個月之後先幫襯

而家仲有幾多人排緊？

真心好食,個味道同日本100%似

睇黎應該唔太大影響。

而家 d 食肆就算門口放 TG 都照常營業。

啲日本員工心諗仆街中伏

隱藏版角色…Full Gear 員工。

得兩三個係日本人,其他都係香港人

台北一蘭都係250台紙左右

香港租貴人工貴

外賣使唔使排？

聽講都係冇人食

朝早7點去排廿分鐘左右

依家排完未

去心寨橋都唔食佢

你餐餐魯肉飯？

要
半個鐘